仆街 我中咗招...

牙同事你地係咪好驚

樓主娛樂台班pr同事又有得work for home

邊狗會燒irene小卡比你

晚晚放工happy抵能死

快撚d死

又中？

祝你快撚